<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>Dmytro Hoi - books</title><link href="https://dmytrohoi.com/" rel="alternate"></link><link href="https://dmytrohoi.com/feeds/books.atom.xml" rel="self"></link><id>https://dmytrohoi.com/</id><updated>2018-11-10T23:00:00+02:00</updated><entry><title>ЮНВЕР</title><link href="https://dmytrohoi.com/books/unwer/" rel="alternate"></link><published>2018-11-10T23:00:00+02:00</published><updated>2018-11-10T23:00:00+02:00</updated><author><name>Dmytro Hoi</name></author><id>tag:dmytrohoi.com,2018-11-10:/books/unwer/</id><summary type="html">&lt;p&gt;Перший розділ книжки ЮНВЕР.&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;&lt;img alt="UNWER - ЮНВЕР" src="/images/unwer.jpg"&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;h2&gt;Текст книги&lt;/h2&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Молода пара, яка переселилась на станцію майже рік тому працюють на різних роботах та ввечері раніше відвідували зону відпочинку, але з моменту сварки з лідерами музичних груп та спільноти музикантів - перестали. Відтоді Тоні не грає на гітарі, а Дженіфер не співає в одному з клубів і не займається пошуком способу розповсюдити свої принципи, але в філософських пошуках та постійному роздумі щодо подальшої долі станції непомічає як насувається шторм..&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Мрія&lt;/h3&gt;
&lt;h4&gt;Вони&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Вони прокинулись в кристально білій кімнаті. Стіни були наповнені білим кольором настільки, що «сонце», яке на цій планеті сходило з іншої сторони й завжди проходило більше ніж 60% небосхилу стрімко впадаючи за горизонт, вдавалось такою ж крапкою, як і ліхтарі що автоматично вмикались о 6 ранку. Одне лише те, що вікно на середині якого вмить завмерло небесне світило відрізнялось від стін коричнево-червоною нижньою половиною.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Доброго ранку, сонечко! - задзвенів голоса чарівної білявки, яка вмить вискочила з-під простирадла та швидким рухом схопила дві чашки кави з корицею й сунула одну з них своєму сусіду по кроваті.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Незрозуміло було, чи то сонце так вплинуло на білявку, чи то вона зверталась до Томі з прискіпливістю бажаючи щоб він всеж розплющив очі й насолодився її чарівністю в білому світлі їх спальні. Кавовий автомат в той час вже рухався на своє постійне місце дислокації.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Як же добре, що ми купили цей кавовий автомат! Бігати й варити каву в таку ранню пору було ще тим випробування. - промовив Тоні допомагаючи руками своїм очам, які ніяк не хотіли відкриватись.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;— Сонечко, таке відчуття, що ти кожен день бігав й робив нам каву! - сміючись й трохи з тцькуванням промовила дівчина милуючись пейзажом у вікні.
— Ой, все! Джей. Джееей. Зізнавайся, тобі ж це подобалося? - спитав він попиваючи свіжозварену каву та дивлячись на Дженніфер своїм коронним поглядом.
— Подобалось - відповіла та, й вдаючи з себе ображену через кілька секунд вже вдоволено посміхнулась й додала, - Але коли це роблять за мене, мені більше подобається.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Так починався ще один «день» на новій для людства планеті. Хоча з самим словом «новій» можна ще довго сперечатися.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В цьому місці люди поселились більш ніж 15 років тому, але такий, здавалося б, короткий термін не дуже завадив намірам земної молоді с кожним роком все більше і більше заселяти цю планету. Цивільні лінії, за попереднім проходженням «Допуску всесвітнього рівню №2759», саме так офіційно іменується процедура дозволу на переліт в один кінець до станції «Юнвер», запустили всього п'ять років тому. За цей час станція, яка налічувала 876 мешканців на момент прийняття рішення про дозвіл на цивільні польоти в один кінець, збільшилась до 3654 пасажирів та збільшила об'єм своєї площі у 5 раз.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ПараТоні та Дженніфер Лойд переселились в «Юнвер» майже рік тому. Здібний хлопчина 23 років, який на землі працював у дослідному інституті робототехніки, влаштувався керівником группою будівельних роботів які реалізують проект нових районів станції. Така робота тут потрібна, адже кожен другий тиждень місяця на цій планеті стає, щонайменше, на 1% людяніше, і це невзираючи на постійних туристів та науковців усіх мастей. Супутниця Тоні була молодша від нього на два роки й на землі допомогала людям «літати», а в новому «місті» працює тренером з спортивної гімнастики та танців. Насправді, «літали» під її керівництвом лише на батуті, й максимум вверх ногами, але це був лише шанс знайти місце для головних тренувань - гімнастики та танців.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Тож, поки ми тут розглядали наших героїв та їх нове місце проживання, не хвилюйтеся я потім розкажу вам детальніше про цей «оазис» посеред холодного космосу сусідньої від вас галактики, парочка вже вдягнулась й вибігла на вулицю.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вулицею це місце назвати важко, але 5 гектарів поверхні планети треба було об'днати в систему, то ж тонелі, які було прокладено під поверхнею та в саме серце станції «Юнвер», було прийнято називати вулицею. Так, поспішаючи до дверей «шлюбки» наші герої встигли 12 разів поздороватись з мешканцями сусідніх квартир-кейсів та два рази зупинитись щоб стримати невгомонний сміх. Ці чотириста метрів здавались для них цілою вічністю, навіть враховуючи те, що так починався кожен їх ранок.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сівши в капсули шлюбок, кабіни «вакуумного метрополітену» що використовуються як основний вид транспорту на станції, й в останню мить до закриття автоматичних дверей розірвавши поцілунок наша пара роз'їхалась по роботам.&lt;/p&gt;
&lt;h4&gt;Колоністи&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Що робити та як прожити майже 3 тисячам молодикам на поверхні та під поверхнею далекої планети? Так-так, більшість проживаючих - молоді люди і більшість споруд знаходяться нижче рівня 0 на «Юнвері». Це ж не означає, що тут не цікаво?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Добре, добре.. Розкажу.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Отже, десять років вчені досліджували цю планету найдієвішим для науки методом - емпіричним, та зрозуміли, що реальної цінності окрім більшої в 3 рази площі поверхні планети відносно Землі та унікальних умов на ній, в тому числі й «земної» гравітації, у «Юнвера» немає. В цей момент світ видихнув й почав тішити себе тим, що на якій-небудь іншій планеті обов'язково щось знайдуть. Казати наскільки це марні сподівання, я думаю не треба. Розумієте самі.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Але молоді такі умови сподобались. Тут і розвиток, і весь контент та товар який є в світі, майже безкоштовно, й лише ціною того, що ти покращуєш умови проживання вчених. Вчені, зрештою, ще не втратили надію на те, що щось корисне в цій планеті всеж є. Так і живуть: молодь в пошуках себе вирушає з переповненої Землі на станцію «Юнвер» де допомагає розвитку колонії, підтримці життя вчених та паралельно розвивається духовно й творчо. Кожен вечір, коли робота завершується, місцеві творчі хаби набиваються доповна музикантами, письменниками та творцями всіх різновидів. За п'ять років з-під пера колоністів вийшло більш ніж дві сотні світових бестселерів, пів сотні «золотих» альбомів та чверть найкассовіших, за цей період, кінострічок.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Цьому явищу є логічне пояснення, і це ви зрозумієте далі.&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Книга знаходиться на стадії створення.. Перепрошую за незручності..&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><category term="unwer"></category><category term="books"></category><category term="lang:ukrainian"></category></entry></feed>